不完美， 可接受， 已訓斥。 點解要釘牌？

同一件事黑警就無事

黑警死全家

做警踢國旗都冇事啦